[腦魔]戀腳男生於粉嶺站偷拍女子雙腿 違反港鐵附例罰款1,500元

拍片拍出禍﹗迷戀女士雙腿的21歲男學生，去年10月在粉嶺港鐵站地下，偷拍一名中年女士的裙子及雙腿，一名途經的少女發現報警。男生被捕後向警員稱，犯案只因一時好奇。雖然案中男生只是拍攝女子雙腿，不涉及裙底或私處影像，但他仍干犯《港鐵附例》當中「乘客不得造成滋擾」罪行。他今認罪，被判罰款1,500元。

案情指，去年10月3日晚上約9時，37歲女事主在港鐵粉嶺站地下爭鮮外帶壽司外排隊，等候購買食物。其間，被告馮峻彬約於1米外用手機偷拍女事主雙腿及裙子。一名16歲少女目擊案發過程，報警求助。

警方到場檢查被告的手機，發現一段長約40秒的影片，拍下女事主雙腿，但沒有拍到裙底或私處。被告於警誡下承認「一時好奇，無意針對人，偷拍只係一時興起」。他又承認迷戀不同女士的雙腿及衣著，有偷拍女士雙腿的嗜好，但從沒將片段公開上載或與他人分享。

根據《香港鐵路附例》，任何人不得在列車上或鐵路處所任何部分，作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為，違者最高可被罰款5,000元。

勁變態

其實根本就唔係咩大罪, 而家只係捉佢違反港鐵附例
希望班女權同道德撚唔好又借題發揮

廢

偷拍一名中年女士的裙子及雙腿

1500叫雞任影啦

點解咁多人忍唔到 唔會番屋企先上porn club 睇

少女唔銼愛呀婆

其實影腳有咩問題 你show條腿出黎就預左架啦 唔想俾人影到未著返條長褲

比人知道笑到面黃

但從沒將片段公開上載或與他人分享。
支持法官重判

唔係幫偷拍條友講嘢
差佬叫你解鎖電話可以拒絕

無人影邊度有得你上網睇 傻鳩

到底現實咩人先要咁樣偷拍拎快感

你係咪唔知「少女唔挫愛呀婆」邊度黎

邊位巴打

哂氣，d 女偷影完冇比人捉到姐

我唔係同佢接緊歌詞喎

黃色衫綠色衫有邊個唔知呀，大佬好心你唔好眾人皆醉你獨醒啦

證明影腳係冇事

博唔到
仲要自爆係澳門人

完全可以

條中女可能暗爽緊
重有吸引力

呢啲仆街仔應該重判

少女: 寧願影個中女都唔影我 一於告鳩你

腳係人都睇到架啦 影你個樣唔通又報警咩 多鳩餘

抵撚死 影影影
樓上啲連登仔仲講到冇問題咁

遲下用snapchat唔覺意影到都手比人告一濟

影相都唔俾？

法律的確唔夠完善去制栽呢班無道德操守以為唔犯法就做乜都得、仲衰過支那人嘅偷拍垃圾
不過好彩暫時上報嘅都係呢d真係偷拍影j圖嘅毒撚姐

自私J

呢啲仆街仔

同意

你條柒頭死全家

最好拉鳩曬班偷拍狗

37歲以腿都岩
除非佢偷拍果個成個林志玲咁

純文字討論

覺得冇問題嘅咪行埋去跪低對住對腳直接明拍囉
點解個個都要私私縮縮偷影姐
連登偷拍撚d邏輯仲on9過支那人

16歲果位臭西 勁多事

警務人員可根據香港法例第115章《入境條例》第17C條《身份證明文件的攜帶及出示》賦予的權力，向市民查閱其身份證明文件。任何人如未能按規定出示身份證明文件以供查閱，即屬違法。

因為你舉錯例

罰1500咁少？起碼坐兩三碌啦！

認真想知
但如果俾佢答左返到差館先至解鎖會唔會大鑊啲

之前有個case黑警老屈非禮告上庭
女事主都覺得黑警老屈得過份
出黎作供幫被告
個官都交左單case去警監跟進
但因為俾人告過風化案 (告唔入)
見親工都唔請，人生已完mode

如果呢個戀腳男又企硬
俾黑警答返差館，落左簿先解鎖
會唔會好似上面咁有record
好似佢咁淨係影腳唔想偷拍
解鎖左佢俾人罰1500會唔會冇咁傷

查身份証佢有合理懷疑就得，你冇得拒絕
但私人物品除非被拘捕唔係嘅話你有權唔俾佢睇

我印象中係咁

淨係依條罪就應該拖出去打

差佬係有權查身分證

千五咁簡單
點定義罰錢同判刑

罰1500
個女仔受害
但係1500比港鐵

影男人下體冇人鬧？？？？？？？

森美呢？

警察可以檢查手機入面?

返差館都可以唔解
佢冇得迫你解

又邊位巴打啊

影相張友係吳彥組咁既樣，揸埋部單反，咁就唔係猥褻，係art

邊個巴打 擔心

佢地條女 家姐細妹 個女第時俾人影走光相
網上通傳都冇問題㗎

要廣角影，再放大咪無事囉

咁係地鐵大大聲播野嘈住人個d有冇拉哂佢

誰輕輕叫喚我

要有法庭搜查令先解得

我嘅意思係
會唔會你死都唔解
差佬告你
去到最後先解就變左黑警老屈果單case咁
成世人都孭住個偷拍告唔入嘅file

如果係咁
會唔會嗱嗱聲解左佢俾人罰千五蚊好啲

憑自己努力偷拍點解要罰錢

37歲女事主，識食

而家係齋影腳喎

連登大把腳post啦

冇做過點解要解？有咩好驚
差佬會軟硬兼施引你解
企硬唔解咪得
差佬你嚇到我唔記得密碼sor

佢冇影群底算佢好彩
如果唔係咁就一世

屌 嬲

連登邊位巴打？

影就d女俾人影，錢就狗鐵袋？
漁人之利

child登仔

佢邊有證據告你

咁係咪每日都可以告蘋果？中環我至靚

突破盲腸
其實男學生係偉人之一黎

派幾個靚女日日比人影，fatfat

屌你老母臭閪

話咁快填返炒車條數

得喎，最多同啲靚女分佣，無本生利，各取所須，好過去做雞

你估有走光位條友會收埋手機唔影？

例子都唔識舉就返去啦

如果我影風景又影到人
係唔係要1500

樓上仲quote

即係係街影就得？
如果係街影個企係地鐵站入面嘅女又點計？
條女一隻腳係街，一隻腳係地鐵站又點計？

Quote 番啲正腳先

可能班道德撚平時要等前面冇哂人先影得相慘

你出街會唔會唔鐘意俾人影

腳咋嗎

你不如屌埋人望你
你出街會唔會唔鐘意俾人望?
on9邏輯

你被班港女八婆影左你個樣 然後私下嘲你都冇咩問題 樣衰出街就預左俾人影

同不誠實使用電腦一樣
鳩入

唔喺港鐵影就冇事？

出示身份證法例寫明架
電話法例冇寫

就係咁先罰佢千五 公開咪無事囉

just a prank bro

無啦啦比人公開年齡，人地都唔似37，望落都係2字頭姐

中女都唔放過
條友啲tease 都幾差

agger 到時俾啲女post ig 公審都咪撚有說話講呀咁

日日開腳單

少女唔銼愛呀婆
比人笑到面都黃

順口wor

腦魔有接班人

警方到場檢查被告的手機
當場俾差佬拉咗
點分享啊

中女先有錢買貴鞋

賣返相比啲戀足撚賺返個千五

話唔記得咗密碼咪得囉

樓上準備單機

關你撚事咩16歲嗰個 係咪唔抵得人哋影37歲都唔影你呀 係要多事嘅

有d中女好撚淫 樣唔差 對屌西腳係正

咁係咪無案底?

咁點解佢
咁傻豬 要開畀差佬睇

樓上果班垃圾chlid登仔咪係鍾意睇同影既變態
梗係講到無問題
認住佢地個名, 變態毒撚黎

一米外

覺得無問題咁點解要偷拍 樓上咁撚兔變態佬

多

連登巴打

用隱藏式果啲攝影器材就叫偷拍姐 咁大部手機拎出黎影點解要叫偷拍

咁都犯法，港鐵入面係咪唔俾影相?

男唔影得女

應該罰佢幫條女奶腳

咁上次有人地鐵影裸男又唔見有人俾人罰？

1500叫學生妹比腳趾你奶都得啦

呢條女對腳真係好撚正

Respect

影腳無事
影底就拉得

其實性喜好不同但本質一樣

腳膠真幸福

法例唔俾=錯？

棋靈王俾人拉咗

會唔會個中女個殻成個少女咁

影下腳都唔比

連登仔影女就係著到咁預咗俾人影 咁都驚唔好出街

自己俾人影上黎就臭雞無啦啦公審人

咪又係男人影

16歲少女正義撚

Cat girl著比堅尼你地咪又笑鳩人 靚女就好正more

廢話 呢個世界唔睇條件睇乜

有冇咁淫呀

圖呢喂

啲女唔滿意都可以告架
佢地無唔滿意就關你撚事

而家講緊港鐘附例呀

例如係港鐵入面唔可以講粗口一樣
講左就犯法
其實係公共交通工具入面都唔可以爆粗

n 年前有一單野
有個休班消防員坐的士
個司機講電話時爆粗
俾個消防錄左，報警告個司機
最後個司機都要上庭再罰錢

最搞笑係n 年後
個消防又上返同一架的士
今次個司機引個消防爆粗
用車cam 錄低左
告返個消防轉頭

...好似係

Lm

中環我至靚撚係係狗鐵站入面拍

37

一陣影下間店都比人話偷拍

影全身，返屋企慢慢chop

影第二個人既腳唔得咩

又唔係私處

依個蘿真係正到爆

就係你班on9 做爛市
益左email 個種臭雞
本身班臭雞好恨比人影
因為你班on9肯買，佢呢d 臭雞先有得吊高黎賣

而家係地鐵同人嘈交,拎部手機出黎拍住人地,
都唔撚得啦即係?分分鐘可以被人告,

37歲人妻最撚淫

如果係「乘客不得造成滋擾」罪行
個女人都應該要罰,對腳太曝露滋擾其他乘客

點解妓者影就可以無事？

無拍裙底都要罰
呢個世界痴撚線

車廂入面本身己經唔俾影相
唔關影咩事

警犬都驚女權撚
BTW
細路仔太年輕啦,偷拍都唔識偷

橫掂都罰

比多 1500

叫佢企定定影多一陣

影完分享比「朋友」

點解要解鎖？你白撚痴的！邊條法律疑犯要幫警察解鎖？

有無撚腦㗎你臭鳩

女影男咪無事

你如果係條街拎部單反影女全身
其實冇犯法囉好冇

37 歲中女有人影
分分鐘自己暗爽緊
俾個 16 歲靚妹破壞哂

偉大連仔

臭雞 比人影吓腳都咁多聲氣

連登server在巴拿馬

政治嘢，政府會出盡力

呢d女權嘢，只會盡人事

就算係眼金金望實條女對腳，都會俾人告性騷擾，呢樣野真係on9,犯法同唔犯法之間好難界定

紅磡火車站一樣日日傳媒報，唔見會有任何人負責

只有政權大於一切

有啲中女好撚正好有韻味 十八廿二完全比唔上

[member]眾女權水已潛[/member]

你地班女咁淫講咩女權

1張圖=1500蚊

唔好針埋女權撚啦

37歲同學咁皇口味呀

唔好迫返女權撚咁勁

Case呢？
睇過？

「起底」警司女伴劉令怡

收皮哂, 拉第一個拉你

不誠實使用電腦

再見巴打

鳩吹

你條25 女

出賣連登

出賣連登講到好正義咁

抵喎

幫警察做野，admin 多得你唔少，you win

可能上門拉人結果發現係gay佬嚟都係男人

算把啦,大把5p 討論都有偷拍區 要幫黑 唔係 警察做野行遠啲，唔好起連登

圖呢？

我記得上次董之英單野，巴打你都做左野

十扑c打
但我想講連登比起其他討論區已經好少依啲post仲要連登至少一半都係喺其他討論區copy返嚟
如果真係有心搞就去下其他forum睇吓

利申有j過啲相

自己影點同

咁你使唔使現身或提供個人資料？定就咁網上匿名舉報？

巴打好熱心

算把啦，網絡警察都唔出其，無錢收可以咁得閒搞咁多野

1500蚊包屌喎
email 都包屌埋？

咁把炮有私家人脈

正解

睇下抽氣扇個底 都唔多正常人

其實仲有遊蕩罪

係，我屌夠了

要即場斷正先係？

吹咩姐你 看到自己那麼高
你有無check過大家對你的fuckometer?

between
告左個記者未?

未 , 此post 已完。

唔一定係影裙底，只要有人作出做出一D行為令人反感/受驚已經算遊蕩

其實要入要告3lunch班人成架巴士都唔夠裝

告連登仔有鬼用咩, 十居其九都係轉貼
咁正義既話n3l又唔見你去告

咪係

自己上Google search啦
貼link犯法嫁

其實轉貼都犯法囉

Google 幫到你

你唔係識人㗎咩，唔自己問下佢地

話返屋企睇pornhub果d唔係gay應該係絲黎
偷拍照果種feel同一早set好哂場景鏡頭咁影差好遠啦

晤拉左蘋果今日我至靚個記者先？

佢朋友cid黎架（自稱）

知你重問？

影相無問題，唔好比人斷正嘛，犯罪都要有犯罪頭腦先得架嘛

懲罰還懲罰
你個格完全係引人屌鳩你
同埋你會唔會睇到自己太重？

中大Email上連登

講左咁耐，連登邊幾個post有冇link睇下？

咁點解唔考警察？

撲滅罪行關收入咩事？
依家問緊你收入？
問你咁正義感點解唔當初去考警察喎
你比緊啲咩答案我？

個記者真係識影

正義感呢?

嘩

咁如果我坐關愛坐，有條友影9我，我係咪都可以報警告佢同罰佢1500

PC係執法者喎
唔係最岩你咩?

新圖? 好pure

你講到自己咁好理想 竟然介意做警察
你做咁多野都係想現實令到啲網絡犯受罰
但講到尾...

講真 錢大曬咩？連登大把人搵錢多過你
只不過人地識低調
有無諗過點解咁多人屌你一個 而唔係你同好多人同時屌緊一個？
做好事有時唔洗咁高揚架

收皮啦正義狗

算啦 d用錢黎黎衡量所有野的人
香港的PhD post-doc做幾廿年35k都無
佢應該覺得自己醒過哂班博士

根本就係見連登仔易恰就去告囉
咁留意偷拍post有乜可能連n3l未聽過啊, 只係明知無能力告啫

單機啦屌你老母

已檢舉

條友毒咪俾人報警

你鐘意既無所謂架, 反正真正既偷拍狂笑而不語, 我又繼續有得睇

其實張圖咩事

住公屋住到你傻撚左？
你咁叻就唔撚洗住公屋喇

樓上條女咁撚瘦就咪post啦，衣架人

廢柴
4000蚊都拎到
乜唔係自貼月薪好撚威架咩公屋仔

乜而家啲公屋仔咁撚自卑架咩
住公屋都唔敢認

即係你幾多月薪呀
4000蚊

即係點呀
又搵幾十萬一個月
但係又拎4000蚊
又話自己住華富
又話自己係華富邨WhatsApp group
又話自己DSE 英文5
又話自己DSE 英文2
又話自己三大
又話自己樹大
又話自己中大
又話自己官校教緊書

公屋仔有冇自卑到咁呀

會然 #147079
抽氣扇 火箭妹 律政司司長 身體健康 小郵差 劉銘欣
回應下
死公屋仔 成陣窮酸味
現實世界一定係俾人撚到成隻狗咁
所以要上網拎存在感
死返你間爛臭公屋到喇

話時話近年有單偷拍裙底捉到原來係差佬嚟
抽氣扇唔知有咩感想

會員抽氣扇等緊拎4000蚊呀

btw
幾百張相 但俾不誠實使用電腦閘住個單？
仲有幾單 一單旺角站告唔入
最近海富又有一單疑犯 排緊期

魔魔

37咁撚老都映咁重口

喂政府EO
回應下

咁細波都話正

死廢物公屋仔
出聲喇屌你老母？

都唔係影重要部位都入到罪？

你條垃圾真係影撚衰啲正正常常既公屋仔
快撚啲死返去你間狗屋到喇
臭罌出臭草

告游盪罪

遊盪要現場拉

咁無野好驚啦

其實強姦有咩問題 你show條腿出黎就預咗㗎啦 唔想俾人強姦咪著返條長褲

你同強姦犯有撚分別咩

強姦係明文規定真係犯法, 影腳最多只能用萬能罪做你

講緊佢諗野嗰思維

喂
屌你老母呀

水已潛

公務狗嚟，遲下會轉做郵政署二級助理郵務監督，以前讀垃圾城大

痴漢

遊盪要當時人受驚先成立

我有樣野唔明，你為咩報完重要大大聲四圍講

Good Luck

講撚到係威係勢咁
留名睇連登從此冇哂偷拍相
如果可以既話

鍵盤戰士留名以示支持

你住公屋架咋
死垃圾

遊蕩咪又係萬能罪之一, 你以為得不誠實使用電腦先係咩

剩係識得告連登仔, 唔敢去告大佬n3l就知你條友現實根本係條廢柴, 連網上都剩係識得大恰細兼認屎認屁, 無d出色

收到4000蚊sms未啊廢柴

萬能罪最初又市民定義, 幾時輪到黑警法律界話事

樓主，答我。

其實係16歲少女滋擾乘客

下 我問緊樓主
你代答？

咁你答我未？
尋晚等到依家了

同一條問題問兩個人唔得？
好好奇你係版主？

我問你 你答到未？
唔好遊花園

回味「中環我至靚」，就知香港美女雲集。

//老老實實，根據佬編在世界各地的field study，普遍港女的外貌絕不算差。不信你在OL雲集的中環、灣仔、鰂魚涌、觀塘走一轉，往往能令你心曠神怡，輕輕鬆鬆見到數以打計的靚女。//

認真問咁apple記者係咪都告得

算啦，人地選擇性失明

港鐵係贏家
千5蚊落公司袋

求原po 前排見倒揾唔翻

痴線 靚女到 J死

或者仲好童顏好索忍唔到呢，阿嬌都唔似38歲

算好彩，只係罰錢，有D 人影腳都要判守感化，留案底...

律政司終極敗訴 終院廢「不誠實取用電腦」武功

律政司終極敗訴 終院廢「不誠實取用電腦」武功

已深潛？